有無人賺得唔算少，但食親飯都對自己好刻薄

月入5萬，唔算多但都唔算少，
但wfh餐餐都係公仔麵，最多叫下外賣，每人平均唔過＄70
想食壽司，都求其買爭鮮滿足下就算
想飲珍珠奶茶，但次次都覺得太貴，搞到成年都無飲過一次

係咪太唔識享受？

岩岩grad, 月入都係5萬
m記加大已經豪左

咁做人岩呀
唔係點將遺產比下一代

巴打好後生？
過左30就會諗健康同生活態度
對自己好d

唔過70都算唔好咩

我一個月19k ,17k用嚟投資股票,一日三粒粟米

50K 唔算少? 只係連登仔既起薪點咋
番去反省下

過左30歲 食件扒都要諗要做一個鐘gym先消滅到
開始諗健康

今日lunch食左$33
平時盡量均價$60 間唔中先食餐好
心態上覺得係延遲享受就無問題 不過都要有營養

有好多人搵得多
但洗唔大
唔會好似班mk仔女IG咁成身名牌

食件扒唔係諗有幾多protein咩
食雪糕就真係諗健康

你成個reply有邊句係真話?

開源好過節流

我今年股市由1月1起賺左200個. (同最高比少左100個)
食野都係CHEAP到..
多數自己煮, 去街市同人迫.永遠買超市用品唔係去惠康百佳係去平民超市..

個表情

33啦

咪唔算少囉

我見身邊d fd，隔一個禮拜又牛扒又蠔又海膽，我真係唔知自己係咪太脫軌

我揾70k, 玩食用左60k

唔緊要
慢慢會洗返
你依家都開始意識到

叫外賣支持黃店同小店都好過食公仔麵啦，食得太多公仔麵你儲落黎d錢係將來就會用晒黎醫病

以前會好似樓主咁，但呢兩年香港太恐怖，依家有時會對自己好D，留咁多錢一個唔好彩死左就。

毒撚冇女冇朋友?

係
凍飲會唔想+2...

雖然月入過夜價算少

Same here 細個果陣窮 慳慣錢